\begin{frame}{Pläne und Ideen}{Fortsetzung folgt\ldots -- Was noch geplant ist}
    \begin{itemize}
        \item Implementation einer weiteren Quelle und Separation
        \item Konfigurationsdatei auch bei verschiedene Quellen 
        \item Zeitauflösung
        \item Philipps Analysemethoden in die Klassenstruktur einbauen
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Sehr verehrte Zuhörer -- Vielen Dank!}{}
    Fragen, Kommentare oder Anregungen? \\
    \vspace{3cm}
    \center{jens.adam@tu-dortmund.de} \\
    \center{https://bitbucket.org/karajan/bachelor} \\
\end{frame}
